有朋友話香港間養心殿從來無話過自己係台灣分店

點駁佢好

錄到佢講段野，日日係佢門口loop

香港人從來冇話過自己係中國人

係波鞋劃個tick 號都唔一定nike黎，炒鳩人仲理直氣壯

哦
大陸喬丹思維

要佢執柒咗佢就係個目標！由我地唔撚食做起！
食壽司燒肉打邊爐，大把選擇好食過佢！
自己唔好食，勸喻身邊所有親戚朋友姨媽菇姐唔好食！唔好助紂為虐！

一。養心殿老闆專講風涼話！

二。剽竊台灣品牌，台灣毫不知情

三。高空擲物，員工沖出黎拆RB

四。八號風波
做飲食八號大波要開無可厚非。但係喂，我屌你老母咩？洗唔洗咁撚串？
【颱風山竹】火鍋店養心殿預告8號風球照營業 fb回應釀關公災難

淆底聲明，喂，屌你老母咩，柒到

撐警？屌你老母！

唔好比錢佢賺！！！

資料有Fc有冇Fc，自己判斷。但我就一定唔撚食

咁都仲係朋友就應該審視下自己嘅圈子，而唔係諗點駁番佢

唔洗駁，行動最實際
直擊養心殿午市營業狀況